僅穿內褲離奇走入新蒲崗明渠 與消防「捉迷藏」6小時

新蒲崗一條明渠發生離奇捉迷藏事件。現場為彩虹道5號近啟德明渠，凌晨零時許，一名男子沿渠壆走落明渠，澗水約60米進入渠內，水深及胸，途人見狀報警。警方及消防接報到場，惟對方拒絕救援，聲稱「唔好埋嚟，消防員會殺死我」。他在渠內隨處走動，由於渠內四通八達，增加搜救困難。消防蛙人在渠內搜索，消防員則揭起地面渠蓋，游繩而下尋找，收窄範圍。

至清晨約6時，人員改變策略，通知相關部門控制明渠水流，確定其位置，揭開多個渠蓋守候，最終事主自行從太子道東與彩虹道交界渠蓋口爬出，人員一湧而上將他制服。

涉案男子姓鍾，41歲，僅穿內褲滿身瘀泥，手腳受傷，清醒送院治理。他聲稱做地盤工人，住在寶達邨，妻子身在內地，未能解釋為何走入明渠。警方經初步調查，相信事件並無可疑，將案件列作「醉酒人士」處理。

乜9

捉衣因正

廢中?

明知班消防屎忽仔好呢味
識玩

下半場

玩足6個鐘 班消防應該好想屌爆佢屎忽

點解唔係傻人發現案

好大隻

捉到一定借 D 意打柒條撚樣兩鎚.

要人陪佢臭足六個鐘

妻子身在內地

身形唔錯

癈中支那雞

啟德明渠臭到癲 行過都想嘔

撞鬼

J post

Mario

「消防員會殺死我」
玩得division多

消防：嘩屌你正呀喂，今晚有玩具玩。

其實係係下水道玩左六個鐘先上返來

@有心無默

封鎖新浦崗明渠 來一場hehe遊戲

圍他菊花搽（忌廉蛋糕味）

忍者龜?

黃大仙真係好多痴線佬

傻人發現案

有冇陰毛論撚解釋下背後發生緊咩事

邊位巴打上嚟蒲頭

條渠有工程
呢排晚晚都吹啲臭氣過黎
條友咁都頂得順
屌你搞到啲消防員要落去，係人都想殺你啦

牙蓋叫你吾好亂走ga la

下水道。。。

可能做地盤果時發現豆腐渣，比政府追殺
有乜理由咁快下定論無可疑

利申：9UP